[招生啦！] 木結他彈唱WhatsApp group

本群成立左三年左右，
係高登開post 成立，到而家開到黎連登
繼續為大家堅守音樂台木結他實力最低層

見證唔少入左gp 嘅成員由c chord 都未禁得好，到而家又彈又跳唱高八度，
為左確保結他方面有良好互動，同交流嘅機會，
我哋鼓勵成員share 自己嘅錄音，以下就係我哋gp 成員嘅小小成果

我地不問男女，不問年紀，
總之你有興趣，我地就無任歡迎
總之傾結他又得，傾音樂又得，其實傾咩都得
另外我地會定期清人，確保成員間有良好嘅互動

有興趣加入的話，請填妥以下google form:

收到表格後 我哋入境署嘅同事會盡快whatsapp 你

留名學野